我地要由毅進呢個學歷開始反, 反對毅進就等於五科合格

我地要由毅進呢個學歷開始反, 反對毅進就等於五科合格
香港警察就係表表者,
中文又唔識
英文又唔明
數學唔識計
物理差過小學生
化學竟然話曱甴噴霧係危險武器
生物淨係識喺警局屌閪
科科無樣得, 仲要承認毅進呢個學歷?

毅進仔係黑警嘅起源, 必需源頭減廢
毅進仔不得當差

毅進制係禍害根源